# bitly -like app

## Функции

* Создание сокращенной ссылки
* Получение оригинала по сокращенной
* Увеличение счетчика посещений
* Получение списка всех сокращенных ссылок с кол-вом переходов

## Дополнительные функции

* Поддержка сессий
* Пользователь видит только свои ссылки в списке

# Технологии:

* ASP.NET Web Api
* MongoDB

